https://flask.aixone.tk/

# 1. Докеризировать приложение.
    Done.
# 2. Настроить CI/CD пайплайн.
###  2.1. Тесты приложения, включая тесты сборки.
###  2.2. Поднять sidecar с БД.
###  2.3. Тесты для БД.
###  2.4. Бэкап базы перед внесением изменений.
    Done.
# 3. Деплой в dev-окружение.
    Done.
# 4. Мониторинг приложения и БД.

# 5. Сделать в CI/CD задачу на генерацию, проверку и обновление SSL сертификатов.

# 6. Сделать playbook для поднятия стенда.
